其實對鍾意既女/男，真係唔好追

唔係話叫你行動上咩都唔做，而係心態上整體上，唔好去追你既對象，去為取悅對方而唔理自己
好老實講，男又好女又好，係唔會因為你追佢溝佢而鐘意你，佢鐘意你係因為你個人既特質而唔係你追女/男仔既手法，所以重點都係落番自己度。

其實男女間講既係一樣野，吸引力
吸引力好多種，可以係才華，可以係口才，可以係浸孤獨味，可以係神秘感。
而吸引力入面最有威力之一既係反差，所以先有忽冷忽熱呢啲似是而非既所謂技巧。
但係其實反差最大既威力，係表現喺你自己身上，好似一個好cool既人會對你笑，一個肌肉地盤佬原來彈琴好叻好文靜之類
以上既例子其實都只係例子，現實中好少咁極端既事
仲有唔好成日怨咩話點解對對方好好，但人地都唔過電之類既垃圾啦，全世界對你最好嗰個一定你老母啦，又唔見你會好好回報番你老母？

咁點樣可以好生活化咁表達到呢種反差去吸引對方？
其實說穿了真係好簡單，就係令對方覺得你對佢同對其他人係唔一樣。

同埋與其訓身去追對方，不如將注意力放番落自己度，增加左吸引力之餘，衰左其實都無野輸，你要好好咁愛自己，先有有去愛你。

正皮不解釋

認同 正評

呃正評
btw 評已正

啱啱都有咁嘅感覺
因為太鐘意佢
同親佢出街 為左表現好啲
根本唔係做緊自己
巴打講得好啱
多謝

就算你持續落去
比你追到手都會好快散
因為你唔係以自己去追佢

留名學野

正評
感情台就係需要多d呢類po去點醒堆迷途羔羊

一直都係呢個諗法

單身左25年

駁唔到

因為我都係咁
利申：未25，但都就快

世上第二個我

謝巴打
心情輕鬆晒

反差萌天下無敵

就算知玩法 做唔做到又係另一回事 唉

利申: 想做4年都做唔落手 成日一巴掌星落自己清醒下 不過隔一日又係咁

因為你已經成功催眠自己對方係全世界最好
其他野都無對方咁有價值

巴打你曲線話自己無吸引力

講得好岩
一邊睇一邊眼濕濕

ching ho ball

所以即係要點做

知易行難

曾經有朋友建議我出多d街 認識多d囡囡
不過真係無哂興趣

與其喺度叫春，煩對方做咩又冷淡又點點點
不如放翻啲時間同心情去做自己野

喺你放棄/收皮/成功，或者搵到第2樣更有興趣既野之前
你係無得救
而自救既方法係，認真諗下自己想沉淪幾耐

世事都被你看透了。不過愛情盲目，知易行難。都係比你正評

正皮

好sad

有冇人幫吓佢

一早唔想沉落去 ， 不過真係個人好無聊， 成日會諗起佢

試過學拯溺同日文 但係幫助唔大

有無試過做啲以前無諗過做嘅野？
例如文青走去行山露營
運動型去學畫畫

啫係鐘意佢，但唔去追佢，做好自己？
再等佢俾你吸引？

如果做到既話， 做返自己之餘仲可以同佢保留距離 ， 直到對方起啖，對你有feel 先慢慢收線都未遲

不過你可以一邊改變一邊追條女 始終冇可能會咁絕 一下斬到 同埋當係為左追到佢而改變自己 都起碼為個目標進發 而唔係為將來為左遇到更好更好咁空泛

我咪話唔係行動上唔好追

大體既意思係唔好將全副心機放落人地度，而係放落自己度
咁到時你自然會明白有咩係應該做有咩係唔洗做

而唔洗日日含春咁喺度悲春傷秋浪費人生

岩啊

所以其實我既意思係為自己去吸引對方好過一味為吸引對方而強逼改變自己，一黎佢鍾意人地係咁但未必鍾意你係咁，二黎主動喺自己手永遠係最好

目前諗過既事:

1. 去日本滑雪散心
2. 室內攀石
3. 做gym 練埋最底兩舊腹肌
4. 溫書過n年考牌

文靜活動比較容易分心， 一分就諗起佢， 之後就哂鬼氣

暫時都係做完gym 食飽飽 訓個大覺比較有用
唔得可以pm我

刪晒同佢既msg history，電話contact
唔好上佢fb

慢慢就會好d
我自己就係咁做
雖然有時會諗起
但個感覺會無咁重
過多排應該會淡忘佢

含得利都過左黎

我覺得你定啲目的太有目標性，都係關學野事，咁樣除非你好有興趣如果唔係只會增加無形壓力，持久唔到

不如定啲無咁有目標性既野比自己做，易入口好多
好似每日睇下劇，每日鳩行一粒鍾之類容易做得黎完全無負擔既事

試過因為咁 而決定不停咁去博物館想增值自己
不過知識就學唔到咁
但係都叫過唔同地方

今次打算會做運動 學結他 同每日睇一套100套必睇電影 間唔中睇下100套邊睇書 再學寫app

起碼你比其他人睇多過幾個博物館館藏
又多左個關於博物館既話題

exactly係咁

吸引到女 但昇華唔到變情人

有咩行為算係 對佢同對其他人 唔同？
一般一班人相處，唔知點樣顯示出黎

sorly 冇經驗a0唔清楚嘛
成世人未試過鐘意一個人
一直做自己，是咪咁樣一直做自己就好？
不過我諗如果我有鐘意嘅人，我都唔會主動追

同埋自己一個去旅行真係可以練大下個膽

依條片就係講呢樣野

同意

首先一班人相處唔係叫追女仔/男仔，只係叫做識朋友/聯誼
因為環境因素太多，除非你唔怕柒狗衝，不過咁做後果我諗係人都知

再者追呢個行為係建基於大家都已經認識既基礎上面，所以大概知對方係咩人，所以到時自然感受到對方真係因為你而特別唔到

好簡單例如對住成班朋友，你個人幽默過頭成個細路仔on99咁
但係同對象單獨相處既時候係必要既時候又會似番個大人做番啲gentleman既舉動

以上既只係例子

高質

留名

何謂追？
成日關心佢/搵佢 送野？
如果間唔中關心下呢

lm

我諗你要搞清自己真係冇鐘意過人定 自己唔肯認。

如果係前者， 我想反問你點解要睇呢個post

後者就真係爬文睇返樓主首頁好過啦

最後答返你個問題， 試下搵個自己會鐘意既人lol

利申:個人分析

正評 上一頁

Done 左3個月 施主仲有冇計仔

無錯
無時無刻望住電話覺得佢唔搵你
之後因為咁無啦啦傷心成日
不如做返自己過返自己生活
之後發現佢又有搵你了
原來都係庸人自擾

利申非專家
只係咁啱我都係咁諗

全世界對你最好嗰個一定你老母啦，又唔見你會好好回報番你老母？
笑撚死

學上面巴打講搵d野做下學下
試下搵d新興趣/野做

Eg.試下自己一個去旅行
我自己就係咁,2到尾先第一次自己去
都叫做試過下出一出comfort zone

講返我自己個時都比班朋友屌左好耐
但都唔醒
係到一個位發覺自己死賴係到做咩姐
同人講都講到悶，講到三幅被
跟住不斷上網睇d講情感問題
高登、quora、知乎、大人學
你會發覺依好多人都經歷過既過程
咁去學下吸收下人講既野
一有諗起就睇返個d文
慢慢時間耐左自然會淡
生活都係咁過

頂唔順既得閒上黎講下叫下春,實有人回

利申識小小係到扮下代表

我覺得自己開始走出困境

由每日諗佢100n次
到依家每日1 2 次
不過擔心到左全部唔諗佢既時候會係點
因為佢之前起我唔開心個陣幫左我好多
到左之後分開 自己就落左十八層地獄咁難受

非常之同意！

問好再講啦 好嘛

我覺得咁樣
搵樣自己一路有興趣嘅野，然後加把勁去學
能夠表現畀對方睇，而目係自己自然流露的
最重要俾對方睇到你真嘅一面。做好自己就得

利申 A0 但努力裝備自己中

多謝巴打 最近就係咁，好中
花左好多心機，結果一無所有周身傷

樓主講得無錯 我追條女追左成年先一齊 呢一年黎太寵佢 佢錯都哄番佢 佢而家已經變到無理取鬧 同佢講句野都可以唔應你、屌你一餐仲嬲埋 就係呢一年一個願打一個願挨 我終於頂唔順開始反擊抵抗 搞到日日嗌交冷戰 無乜感情可言 連手都無乜拖 而家仲散左幾個禮拜 不過我都有追番佢 佢依然性格咁系 我忍到尋日又同佢開火 冷戰again 所以我d fd都同我講女人唔可以比飽飯佢食 要餓下佢

利申：拍過兩次拖 兩次都寵到條女on99變到勁港女

第三個

講咁多野都係假，只係安慰自己無女既借口。
真實既情況只有2樣野：

1）樣
2）錢

無呢2樣野，點鍾意得你落？

倒轉黎講：
1）醜樣
2）無錢
你叫個女仔去鍾意一個又醜樣又無錢既人？你自己都接受唔到啦⋯⋯

女仔帶男朋友出去見人，你樣衰，佢會比人笑，所以佢唔會選擇樣衰。

你樣衰但有錢，你既錢會令佢物質上享受，一個少女未試過有咁多物質，會比物質迷住左，又可以係朋友面前威，所以就算唔靚仔，都會同你一齊！

所以，2樣都無既男仔，唔好成日諗點溝女，因為排隊都輪唔到你，你首要要做既野係改善自己。

「樣」就天生，但可以執整齊，乾淨，有自信。
「錢」就可以後天努力，讀書既就努力讀書，工作既就努力工作。

改善左是旦一樣野，就會有女埋身！

膊頭18吋 (利申唔係地盤佬)+6級樂器+學界個人差啲攞獎+強項=吹水
點解咁都仲係A0?

你照下塊鏡就明

講得好 從來唔會追人

難得嘅正面野，正評！

講得好

講得好 所以永遠同唔到最鍾意既人一齊、反而吸引左其他留意自己既人

係啊做好自己真係真理
不過你A0

到你A1都講得出同一番說話先算

因為你仲停留喺數自己優點比人聽既階段

如果係完全唔識嘅人 好想認識/追求佢呢

如果個女人真係鍾意你
會忍心你追佢追成年咩
約2 3 次都到手啦巴打

咁你咪去識左人先
唔識點追
唔係識朋友都要人教掛

但係我真係好鐘意佢

同 奧修講嘅大概相似

將自己提升
令到對方好傾慕你

停一停低等埋我

要自然咁做唔自然既野

Btw 自己其實不其然會有d反差
有時西口西面
有時好講得笑咁
唔知係咪因為咁成日有女鍾意

Agger
增值自己絕對係好方法
不為意下俾人知你識咩咩咁就會有吸引力

最撚難係呢樣野
你要吸引人都要人睇到你
但又要保持距離

咁你點都要approach下人既

痴線講得好撚啱
未試過咁大段字睇完一次明白左之後仲要睇多幾次
吸引力 反差 將注意力放返喺自己到
不過識人真係有地盤佬彈琴好叻
正評

其實好多野知易行難
去到一d位你又唔知下一步應該點

唔係講笑
我都識唔到一個我想識嘅人
比人第一印象差 之後好似做咩都冇用
仲好似比人討厭左咁
點樣識朋友
就係連接觸嘅機會都未有
就算我變成點/點樣做好自己 佢都唔會知

最近同佢表白 失敗左
其實鍾意佢果陣 真係每一日都諗佢
諗佢點解唔覆 諗佢究竟冧唔冧我
特登變得成熟d(可能係懶成熟） 係為左佢
特登去跑步操fit自己 又係為左佢
你講得岩
與其咩都為佢
不如將個重心放番落自己度
增值自己
可能成功率會更高

第一印象真係好重要
平時多d打扮操fit自己
機會係留俾有準備既人

同個ex三個月就散撚左
佢話一開始真係俾你吸引到
但之後無feel
我聽到都幾開心

正評

想增值自己 但真係無從入手
對好多好多野都有興趣
但好似都實踐唔到咁
例如時裝 有興趣但無錢搞個brand
例如畫畫同結他 無底子既廿歲仔都唔知去邊學好 同埋學費又貴
而家成日覺得自己一事無成

其實如果淨係講溝女
你有個心去做，加少少包裝已經好夠

人大左無乜追女仔
反而有女仔鐘意

岩傾同搞笑真係一個好重要既因素令女仔鐘意你

太狼死對方實走

駁唔到

已正評

全世界對你最好嗰個一定你老母啦，又唔見你會好好回報番你老母

認同樓主
完全就係我想講嘅野
衰過好多次我都領悟左呢樣野
將心比心
有條女一黎就係咁討好你
無都唔會理佢
除非係靚女
所以都係做番自己
吸引真正鐘意自己
而自己又鐘意嘅人

就是這樣

咁散左想追番可以點

大過先明白，死追一定fail. 唔撚追反而成功，好撚犯賤

樓主a?

Btw 本身都諗住裝備好自己先再出擊，
見到其他巴打經驗更加肯定

睇得自己大高，轉過頭條女已經比人溝左。

+1

LM

重要咩
我係有拍過拖，打既野唔係FF出黎

我見好多巴絲打都有少少誤解左個意思
增值自己，比番時間自己，對自己好番啲次類
係要比自己睇先叫做諗通左

如果想做好比人睇，其實本質上同悲春傷秋係無乜分別

唔好為一個人去改變，改變/進步係為自己去追求更美好既生活，更美好既勇氣。

唔好將缺點睇成一種性格，例如我有自卑既性格，咁樣你好難改，將佢變成我有自卑既世界觀，咁就有改變既可能性了。

每個人都有缺點，所謂吸引力就係發揮你長處，用優點掩蓋你缺點。

追人係沒錯，但追人唔好追到沒左自我，反而應該用追人去檢視自己有咩不足，從而去改善自己，咁樣即使你追唔到個女仔，你都起碼進步左。

建議巴打可以睇本書，叫被討厭的勇氣。

利申：23A0，岩岩食檸檬

痴線 講得好好 終於有返啲學到野嘅post

[quote好老實講，男又好女又好，係唔會因為你追佢溝佢而鐘意你[/quote]

我不敢苟同

當時我一直追緊佢 由一開始對我冇咩感覺
到最後鍾意翻我轉頭 呢個過程用咗一年有多
我中間都有諗過放棄 但最後冇咁做

而家一齊咗就嚟5年

非GAY 非FF
如有任何假話我全家長命百歲 百病纏身

咁又唔洗咁樣發誓嘅

以表誠實

我都係想講 追女呢啲嘢唔係一概而論
女人千變萬化 呢秒唔知下一秒事

所以各位巴打唔好太悲觀

又唔洗發誓下話
不過你咁都發得誓又追左你好朋友成年

我諗你女朋友唔多唔少都係比你呢份堅定打動

我想做返少少補充
其實樓主講緊係媾女就係要自然
我自己覺得
何謂自然
當你識到一個靚女既時候
你同佢既相處
你係完全無尷尬
完全無突兀
好似同一個男仔相處咁
當你做到呢一樣野
你就已經可以話係無女媾唔到
但呢一樣野
係唔可以刻意做出來
你聽完我講
之後做
可能唔得都仲要有反效果
要自然就係要有
一定既實力同經驗
當你經常對住呢d靚女
你就會覺得其實大家都係女人
但當你刻意去咁做
目中無人
佢就會覺得你奇奇怪怪

咁多人話學到野，我以為常識黎

不過講就咁講，其實你都要做啲野去approah，但就要自然囉
利申 a4

其實呢樣野好難拿捏，當然你要對佢自然，當佢普通人咁，但又要做少少野令佢覺得對佢有啲唔同。不過大前提係要自然，呢個一定啦。

岩啊
因為追呢個心理，係已經不知不覺間矮化自己
你快過人好過人係叫帶，落後先係追
然後你會去強逼或者扮野去提高番自己
但其實人地係睇得出
其實係好柒

講多少少，其實心態好緊要，唔好覺得一定要同到佢一齊，一齊唔到咪當多個朋友囉。咁就大家都冇壓力

而家諗返都覺得自己好癲
明明本身自己做嘢都好快放棄

當然我都有咁做過
但俾人飛咗之後180度改變

正評 增值自己，加多啲你自己個人本身嘅本錢先最緊要，溝女有用之餘，對自己既人生都有得益

就當係自己思想單純啲啦

所以我繼續孤芳自賞 科科
city男籃center位男神真係好正

你的樣子

正皮不解釋
我覺得大家都鐘意既話其實係feel到
唔洗估嚟估去
如果佢係唔鐘意你的話 你做幾多野都係哂氣
如果有個暗瘡大肥婆鐘意你 即使佢做咩都好 你都唔會食得落啦

即使個女仔幾好都好 佢唔鐘意你 就唔好搞住人啦

雖然自己都做唔到

留名留名

冇追過，但比佢知左我鍾意佢，
朋友都冇得做

呢個真

I know that feel bro
唔想冇左個朋友 但又做唔到啲咩

女中意男可以點追
翻學唔太熟，只係stalk到facebook, ig follow下就唔知點喇

19歲繼續a0

其實都講得幾好... 你鍾意佢想溝or追佢 係因為佢特別 你覺得有難度 諗法同好多女仔唔同（冇必定既把握）你先會覺得有趣 ... 而女仔覺得你有趣就係覺得你唔似其他追佢既狗公..

不過都係果句 佢鍾意你，你掃街佢都會鍾意你
佢唔鍾意你 就算你係幾靚仔幾有錢都冇用

所以順其自然係最好

嘩好中
當初鍾意男朋友就係因為佢有神秘感，
好想了解呢個人多啲，
而且佢對其他人好認真好cool,
對我就好溫柔好唔正經
好撚中

佢點approach你

近呢兩年先識玩呢個game,之後食到唔少女

我以為係常識黎

首先你要做到朋友先

True

未明果堆 好明顯係冇乜戀愛經驗

到你有番咁上下歷練 呢個係基本常識

無經驗又點樣有常識，無常識又點樣有經驗。

主動太耐搞到自己好攰，決定以平常心面對

佢有唔開心會同我講 佢細佬（小學生）
生日唔知買咩會問我
佢有啲關於屋企人嘅野又會同我講
佢大壓力會同我講
講真我真係以為好有機 但當我嘗試約佢或者講野曖昧啲會見到佢變冷淡左

有一次真係幾傷心 個日傾緊八掛野咁我同佢隔一個位 當我諗住坐埋去佢隔離 佢話 其實你坐返個度得架啦 咁我冇理再坐過去 佢移開同我保持距離 （有碌凳） 但過左一日佢又如常咁同我傾計

我都知自己係樹洞係fd要斬欖 但梗係放唔開
各位巴絲可否判我死刑 好辛苦

宿命的留名

駁唔到😩

一鐘意左人之後
個腦成日會亂諗野
對住佢好似乜都諗唔到咁
完全係變左另一個人咁
但最衰係向壞果邊變

感情冇得勉強，move on 啦。相愛並非講求付出過有幾多。平常心面對，係你就係你的，唔係你既冇謂強求。

追現任嗰陣俾佢friendzone咗

唔理佢一排，溝下其他女就嚟搵返我

冇搵幾耐？

每日都keep住whatsapp，跟住問我出唔出黎睇戲
出到黎就突然喺後面攬住問我做唔做佢女朋友

A0

me2

半年左右，本身放低緊佢

其實都係 得閒去gym rm操fit自己

但大家之前有冇日日見面？定係差不多斷哂聯絡？

訓練到同對你鐘意果個女仔好似你啲朋友相處咁就ok，久而久之你就知佢㗳唔㗳你糖，同埋你係咪真係咁鐘意佢。

試過搵fd zone女仔訓練，最後發現有啲噠著左佢就無再搵佢，是咪好仆街

利申 A2, 21

點樣訓練法

In 日久生情 we trust

斷晒聯絡，間唔中撞到先打招呼

不過唔好因爲我成功就諗住哩招100% work

對方會睇得出你真係放低咗，定係扮cool唔理佢

其實出面仲有好多好女仔

人愈大愈發現
其實只互相鐘意對方而大家又單身的話
自自然然就會一齊

當然鐘意一個人係會好自然對佢好, 關心佢
但唔會再好似以前咁ON9淨係識得圍住對方轉

你講得好啱，唔好失去自我。

即係同佢拍緊拖？

同意
以前好多野都想取悅對方 投其所好 根本冇諗過自己係咪真係鍾意／適合
過左幾年 到到依家終於識得喺對方面前做自己
唔再活喺對方既影子下 同埋有自己想追隨既目標
原來咁樣對雙方先係最舒服既模式
雖然我地已經返唔到轉頭 但多謝你令我明白呢啲野

人生唔係只得愛情
努力咁豐富自己人生
d吸引力自然會出黎

以前試過當對方係全世界
對方因為咁而要分手

一齊左都咁樣分開
更何況係初初發展嘅階段

各位巴絲加油

係

對我死心塌地

點先可以唔每分每刻都諗住佢 有時都覺自己煩
問佢我係咪煩佢又話唔係

女洗咩溝，要溝既女有咩意思

我表左白比人派左卡都已經比人冷落左2個月，叫我放低，期間我仲犯賤咁搵佢，搞到有一晚同佢鬧交，因為佢reject我之後同第二條仔拍拖散左唔開心，仲拿我出氣，枉我之前對佢好。雖然最後佢話冇問題，但冇左以前曖昧氣氛，所有野都淡哂。宜家我冇乜動力同勇氣再搵佢。

超中
男仔做得太多反而冇左自身價值
如果個女仔係鐘意你、識得珍惜你嘅話一定會表態

至弊 呢個世代狗公橫行 啲女仔又唔識拒絕 甚至好享受畀狗公圍嘅滋味呢

終於搵到對方啦你地

咁就算喇，出邊仲有好多正既女仔
唔好浪費青春係一個冇咩機會既人身上

本人為絕緣體

你就好啦，要好好珍惜，得來不易。 我都好想佢搵返我轉頭，但只會需要我時先記得我 我好灰

On99

想問下

如果已經拍緊拖

一方對另一方太好會點

我好寵我自己女朋友

咁樣其實係咪唔係一件好事，會唔會令佢慢慢覺得好似大安旨意咁

但諗諗下其實拍拖緊就係要對對方好

唉好confused

正皮
點醒我呢啲on9仔
但已經比人拒絕左

同問，
如果個個人唔主動搵你同打俾你。
但你一搵佢傾電話，佢就傾到唔肯收線（喉嚨痛都仲要傾，但明明只係傾無聊野，無咩好講）

佢真係完全唔會whatsapp我 我真心有d嬲，刪晒佢d相，同所有whatsapp記錄

除左佢平時言語flirt,
但同佢出街就好明顯有對你有興趣既表示：
Eg住好遠都好強烈要求要送你番屋企, 摸頭摸面等等

希望佢唔好見到，我知你有上lihk
完全摸唔清你唸咩

屌仲要係同性相吸啊

真心咁樣個人仲舒服左

幾時見過d型棍溝女係辛苦

一直認同呢個手法

好波 老老實實真係咁

心勁 人自然勁

可惜，自己一對女仔有好感時
就不知不覺迷失去迎合對方
就算開頭開得好，但慢慢對方都會失去興趣